「求助」電腦解析度突變

近依幾日，個mon會突然黑屏幾秒
今晚更黑屏無限秒，
重機左幾次後出現左劇變
請問有冇巴打知道原因

update下個driver

巴打你部機幾多年前

請問巴打覺得你顯示卡定底板 driver

4年

顯示卡快打柴

你D中文都幾難明

cable

Sor 可能個狀況令我有d狼狽

現在既情況係，用window做左修復，解析度正常返
但會有部分圖形/字體模糊左，同埋開game十分鐘後就會出現黑屏

想問買顯示卡需唔需要考慮與底板既相容性

試下插左底板先 睇下有無問題 正唔正常
如果正常的話 應該係顯示卡有問題
換顯示卡應該主要睇火牛夠唔夠力推

Thanks巴打
因為唔係intel cpu底板，好似冇內顯，所以插底板完全冇信號
第1、2張圖係登入畫面 （sor第一張影得唔好，見諒）
第3係打機中途出現既畫面
巴打知唔知有冇d 係同AMD 7850 相容同埋耗電量唔太高既顯示卡